An版出左，新user報報數

An版朋友
大家報下數
大過上層先好報

and機 lm